給支聯會的最後通牒

如果十月一日不大搞，不如執埋算數。